叛國賊陳笑恥出席記者會唔帶低褲口罩

對唔對得住國家？

戴咗喺下面

我唔知，我睇唔到，我唔想見到

有乜戴乜啦
佢驚畀人錫錫面豬登

帶私伙野

係底